有冇人會相信命中註定？

有冇人會相信有D人係命中註定
無論同佢點相處 係咩關係都好
最後都一定會係心裡面有一個位置

整定師

細個以為有
但原來，你鍾意就命中註定
你唔鍾意你咪唔係命中註定
李泳漢話同阿嬌有宿世恩緣
阿嬌又點睇？
人地想追你咪會話同你有緣
神女有心，襄王無夢人地咪話你諗多左

信有前世今生添

我信我命中注定冇囉

有人信有人唔信 同宗教一樣

只係佢個角色喺你個圈子未有人取代

睇 500 days of summer , 睇完再諗

好浪漫
我都有直覺自己會鍾意某個人
佢都會對我有好感
但關係去到咩程度就感受唔到

真係
有人取代咗你 你只係個可有可無嘅人
連你msg都唔會睇 覆都唔會覆

算吧啦
搵人埋單講到信緣份
你係信就22歲同左佢一齊 仲嘥幾年同其他人
老左咪搵個埋單囉

恭喜晒
成日都覺得你呢啲幸福收尾既咪信命中注定囉
但係都有好多人第一眼就覺得嗰個係the one, 不過到最後成為陌路人

點都好啦 祝幸福

信，成日都覺得係因為我做既每一個決定令我遇上眼前呢個人。如果我當初做左任何一個改變，都唔會遇上佢

唔信.

好正呀咁如果一齊左但因為錯timing而分手 有冇可能一齊返？

其實係有命中註定架，只係有啲人一世得一個，有啲人就有幾個（咁當然係只選一個啦），如果錯過咗註定個個就之後好難結到婚，好易孤獨終老。不過唔係個個都係前世姻緣先結得成婚，有部分人係今世先識都婚姻美滿嘅。